終極大戰: IU VS 新桓結衣

邊個係全盛時期最屌打最索既女?
正皮: IU
負皮: 新桓結衣

兩件老女人

iu

IU 都叫索係用咩審美標準？

你識條春咩

匡智標準掛
iu豆雞眼扁鼻...
鍾意泡菜係咁上下

崇韓 VS 崇日

有整容唔公平

咁樣呃負皮

結衣

正評唔洗諗啦下話

一出世就帶有反韓基因嘅盲反連登仔只會投比結衣嬸嬸

又想輸多次?
[日韓最Q對決] IU vs 新垣結衣

屌你老母搵隻整容塑膠南泡雞黎比
笑撚死人咩

iu得條腿 個樣大把人靚過佢啦

朴信惠都冇

朴信惠點都好過IU啦
反而班泡狗成日吹奏IU

IU都老？佢24歲咋啵

yes 分分鐘IU對渡邊直美都要輸

不過當然結衣係高質

演戲 結衣
唱歌 IU
樣 結衣
身材 IU

結論:係連登邊個會贏到結衣?

係 應該取消結衣資格

連登平均年齡12～15渣

結衣細個既圖

iu雞

年代唔同 鐘意既女都唔同
整容國既係咪都扣一扣個底分先
之前年代化妝質素差係真
所以揀結衣

那個了喔

其實各花入各眼
不過唔知點解結衣班狗硬係鍾意踩低人抬高自己偶像
話人係整容雞懶係高人一等咁

iu個樣唔同左, 正一整容雞

但結衣只係女大18變, 睇真d5官都係差唔多姐

垃圾泡菜IU整容
結衣就唔同啦 日本明星都唔會整容

係連登想贏結衣 ?
結衣痴線佬全面進場

IU狗係都要柒多一鑊

你個名都贏人幾條街啦

Iu for sure

結衣BB

泡菜G是母胎整容
右邊的結衣只是女大十八變

話iu整容果班收哂皮

佢個樣都叫整咗?
咁真係哂錢

邊個iu
冇人識你呀

額外資訊:

亞洲黎講，得周子瑜可以同結衣鬥

IU呢啲垃圾

結衣真係正喎 唔好講到因爲反韓先撐結衣 對結衣唔公平

泡狗不願面對事實

坦白啦
大把人一句韓狗整容雞就算
連登仔幾時對韓國理性過

真心唔覺IU有幾靚
係比普通人好樣少少姐

結衣冇得輸

其實兩個都唔算係好靚嗰種 係襟睇

IU個鼻咁柒唔洗比啦吓話

結衣都叫靚既嗰套標準

韓狗係都要衝出嚟柒架喎

連新垣結衣都打錯 仲有乜好比啫
定係你哋同新桓結衣比咋 咁當iu贏啦

文盲我唔怪你哋嘅

要問錦戶亮

另加

學長

次次有呢d post
真係個個都係熟悉的面孔
講緊黑結衣果班呀
真愛先係你地

結衣撚將全面進場

乜撚野屌打

屌你老母就識

理性分析：
泡菜就係整容雞
結衣bb就係女神

Iu想贏結衣？
死撚左佢投過胎啦

IU

全盛計應該肥苟對結衣先係頂上對決

誰是處？

IU可以唔叫靚，咁結衣又邊到靚呀 ？

結衣個嘴仲闊過佢個閪
好柒

其實結衣先有整容, IU無乜整

仲有masami

小朋友生齊毛未？

全身都靚

Iu靚唔靚係咪要問下sj果條柒頭

原來俾玩過